今日車死果個女學生真係扺撚死

最好撞撚死呢啲亂過馬路既仆街
得罪講句真係死得好
不服來辯

樓主收皮啦

駁唔到

樓主好波

我開多左個post
比人屌緊啦

垃圾

正皮

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦

連登激多童子軍 橫過馬路變左原罪 呢班人一定成世未試過衝紅燈或者橫過馬路頂喇 一係呢 就選擇性時間性做童子軍 選擇性失明

屌你，開咁多個post仲咩9?

你睇埋佢個 HISTORY 咪知囉

佢反女人架嘛

有試過亂過馬路
如果比車撞死我會覺得抵死
因為成件事係自己攞黎
仲累埋個司機同屋企人

大家有車牌既人、or平時搭車。
有D位你係估唔到有人衝出黎。
就咁害左司機成世。
btw屌你職業司機無論點都好、撞死人係你既錯。
明知嗰個位多學生、你仲可以撞死人咁就真係你既問題。

dom撚左個車牌佢啦你

咪係

格離啲連登仔話
佢係唔岩，但佢已經為佢既錯付上責任--就係死

我想講咪講到佢好偉大咁 其實亂過馬路得2個結果，一係無事，一係受傷/死 3歲細路都知 。而女學生就係中左後者，咁叫付上責任咩？依家佢只係中左個唔好彩既結果。
佢真正要付既責任係對司機囉 60幾歲人都要入去坐

利申無話佢抵唔抵死 純粹覺得連登仔啲觀念